等我屌能醒你地班香港人啦

等我屌能醒你地班香港人啦，三年前聖誕節仲話要再佔旺佔尖，而家你老味立法會都俾人閹尻埋，你地仲有心情出去睇燈飾?